有無手足同我一樣 對香港已經絕望

對唔住前線既手足，我無同你地共同進退，我乜都幫唔到手。

初時我好天真咁以為，警狗三萬人我地手足人數一定夠同政府玩 ，拉到一個仲有十幾廿個手足。

但我慢慢發現成件事根本唔撚對路...警狗開始搞我地唔掂就警黑合作，用棍打人用刀斬人，真心覺得成個社會成個政府都痴撚左線！到左依一刻都仲有人撐警，到左依一刻警狗都仲未搵到自己既良知，依到社會到底發生左咩事？

每日睇新聞都係睇手足點樣送頭、警黑點樣合作，睇到催淚彈三個字已經麻目曬。我開始懷疑到底我地應該點樣做先夠個政府玩？到底係咪仲要犧牲手足走送頭？到底係咪真係要死，政府先肯正視問題？定係話其實用死都解決唔到個問題...？

有無人可以話我知...我地到底有無命睇到政府低頭？到底 我地仲可以點做...？到底 我地既犧牲值唔值得....？

sorry for 1999

放完負，之後繼續行番出黎！去到依個地步無得放棄
光復香港 時代革命

我反而覺得好有希望
今日剷泥車同調酒師都出埋
科技樹解鎖得咁快好快就可以攻陷政總成立臨時政府

好迷茫 到底仲應該點樣行落去

借post 推

正式宣布今晚連登已淪陷

我1個鐘前都係好灰
不過岩岩回復到情緒
而家準備訓 聽日返工...
樓豬共勉之

灰得過14?